有冇人中意聽Garnidelia?

maria

maria又唱得又跳得

啲衫仲要自己設計
金毛嗰個負責排舞，都好勁

把聲好正

又丁

等3月live

麥花臣live 又要俾錢了

幾時

vip都抽完

ED Production wo 今年5月wo

已中vip
待機中

巴打都抽中 vip

倒數16日
想問下各位巴打會唔會自備應援棒？
我諗住到時喺門口幫襯小販
平生第二次睇Live 好興奮

佢啲merch好似本身就有應援棒喎

今晚一個人去

好期待

係

得罪講句 今次啲goods都幾肉酸

等入場

一個人收工去 坐山頂位

有冇人有扇同御守多出黎可以放比我
唔得閒排goods